張建宗︰區選後展開次輪社區對話

張建宗:區選後展開次輪社區對話

署理行政長官張建宗出席行政會議前說，第二輪社區對話，將於本月下旬區議會選舉後展開，又指討論內容會較上次對話詳細。

張建宗表示，政府一直有與不同人士進行閉門深度對話，而閉門的原因，是希望保障人士身份，他又強調司局長亦會落區與市民接觸，以「三管齊下」方式與市民交流。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

光頭佬收皮

其實冇人想去

傾完就出老解

食屎啦，個政府都唔理民意，仲傾黎做乜

夠膽唔帶保鏢唔帶差佬開路自己行入去大型屋邨搵人同你傾計之後安全返出嚟我支持你做特首又點話

屌你老母仲對話會

屌 佢真係唔識架喎

當大家分化緊既同時班垃圾不停做緊文宣 點都好啦記住一輸就集中營相聚

今次係咪有誠意？政府要知個誠信破左產。
重要聽班垃圾民建聯工聯會屎橋越搞越屎
定好似上次一路對話一路緊急法？

FF 與不同人士進行閉門深度對話

閉門？
連佢有公開招人傾都冇聽過
即係同邊個對話都係佢閉門揀？
由頭到尾揀左人傾完傾左乜有乜結論都冇人知

你慢慢打飛機啦

上次傾完咪蒙面法

其實佢對話完又點，根本唔會理你

民意重要定北京高官d 命令重要，佢一定識揀

第二場show就係應要求推止暴辦

對話完一星期就緊急法
唔好撚再講野啦你

張老闆, 唔好再玩後生仔女好嗎 ?

屌你 又想開真槍

邊個去邊個就係出賣自己人同敵人談判